你地今年聖誕送左咩比另一半，留言下年一齊用返

另一半買左件好靚好靚好靚既褸比我
非常鍾意

我就買左玩具比另一半玩

無曬人

因為冇人可以送

個post咁有用都無人理我

努力啦 祝你下年搵到個

手錶

走啦你

買左手套同hand cream

冬天左手會好凍

內衣店員 有咩內衣介紹

本身諗住送爆炸盒+錄音機
但整唔切，最後買朱古力送算

同佢講左今年唔交換聖誕禮物
點知，真係無送任何野俾我

似層相識
最後我都買左

錄音機？ 自己砌？

好sad 咁另一隻比我ok?

仲要自己一個係屋企毒左成日

唔係係一個易極盒嘅錄音機，打開個蓋就會即刻播錄音